想戒賭有咩方法。。。

尋日唔小心入左500
一晚就豬哂
係咪真係要斬手指先得

好簡單，入多五萬落去，輸埋就唔會想再賭

500咁撚多啊 慘慘豬

繼續賭 賭到咩都無嘅時候
你自然就唔會再賭了

死撚咗去咪賭唔到囉

輸埋你最重要既野你就會戒到，唔計錢

-.-豬左差5多5萬
諗住入5百追
都要jer
5係個個都大戶幾千幾千咁入既

承受5起咁多個5萬

俗語有云，斬手指戒賭

利申：唔贊成

豬撚左條女了
而家得返賭做依靠

而家日日上網玩poker

輸埋去

即係唔係最重要，繼續賭吧

屌你啦
戒你條命咩 得把口
垃圾

咩網
一齊玩

會針
真係會針

呢個真
都係g黎姐

賭仔無個無辜

垃撚圾

駁5到

折埋自己
咪撚累鳩人

利申: 比你地d仆街爛賭徒累到想死

咪係poker star, 都係玩快速局

Why牙 手足你好似好大怨氣

返工個陣玩下先